新手砌機list

對上一部已經係7年前
唔該師兄幫手睇吓有冇地方要汁
Budget都係20k左右

NZXT X72 > RYUJIN

CPU

Intel® Core™ CoffeeLake i9-9900K 3.6GHz 16M Cache 8 Core 16 Thread LGA1151
$4399 SALES
$4999
主機板

MSI MEG Z390 GODLIKE E-ATX
$4350 SALES
$4490
顯示卡

MSI GeForce® RTX 2080 GAMING X TRIO 8GB GDDR6
$6899 SALES
$8999
RAM

G.SKILL Trident Z Royal Series DDR4 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL18 F4-3600C18D-16GTRS
$1820
火牛

Corsair RMx Series™ RM750x 80Plus Gold 750W Fully-Modular PSU
$999 SALES
$1099
HDD

Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 32MB 3.5 Inch HDD
$303
SSD

Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
$630 SALES
$740
機箱

Corsair Carbide Series® Air 740 High Airflow ATX Cube Case Black Edition
$1188
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
$1270 SALES
$1350
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $21858
砌機: $80
總額: $21938
要CUT $就落JUMBO
RAM 轉 GSKILL RIPJAW / ADATA / T字頭
機箱再壓

4k買塊板不如上2080ti 加上樓豬明顯係牙石信仰

華石 得個貴字
唔玩GODLIKE玩華石貪佢偷電料

上2080TI又要成皮
咁不如玩9700K算

係我唔會擺多2k落msi塊板度 就算唔上ti慳返啲錢仲好

雖然係靚 但成4k不了

睇樓豬頭